三峽大壩水位破160米

江西洪災影響687.7萬人 經濟損失$188億元

內媒報道，截至周五（17日）下午5時，7月6日開始有洪災的有南昌、景德鎮、九江及上饒等10個設區市和贛江新區共99個縣，共有687.7萬人受災，農作物受災面積635.7千公頃，絕收土地148.6千公頃，倒塌房屋909戶1,814間，嚴重損壞房屋3,654戶7,107間，一般損壞房屋17,904戶23,525間，直接經濟損失169.6億元人民幣（約188億港元），災情還在進一步統計中；共69.6萬人需要緊急轉移安置，28.3萬人需要緊急生活救助。

官媒：最大洪水來襲全速發電

新華社報道，長江最大洪水湧向三峽大壩，入庫的流量高達每秒6.1萬立方米。在這同時，三峽大壩的32個發電機組亦全力發電，報道指從15日起發電量已達滿發狀態，日均發電量達5.4億千瓦時。以三峽上網電價每千瓦時0.25元人民幣（下同，約0.27港元）計算，三峽每日靠發電賺到$1.35億元（約1.49億港元）。

好撚賺 發電發到變世界第一強國

岀咁多電咁邊個用到定係電可以儲係到

開錯

結論：平民損失170億 黨賺1.35億 黨又贏

三峽大壩固若金湯

嗰日先話沖走咗人哋成千萬RMB計嘅茶葉 都可以拎發電賺嗰億幾黎打飛機

借個位sorry

2019年區議會選舉 何妖輸左成班上街慶祝
但你知道嗎?
當年(2015)係邊個送何妖入樂翠選區?

係泰博啊

唔想歷史響2020立法會選舉重演?
2020立法會選舉 一票不投熱狗 只投初選出線者

有唱所謂
下游有奶茶飲

淨係睇張圖都覺得大壩極穩陣真係飛彈射埋去都唔會有事嗰種

所以咪叫d無單既工廠繼續開工，機唔準停，你估唔洗俾電費呀

贏國真係無改錯名

中国又然
三峽固若金湯

沖走係人地既

發電賺係李鵬既

外國勢力捏造事實！惡意抹黑，造謠生事！
我国形勢一片大好，風調雨順，哪來的洪災！

個個俾人洗腦 根本就無事

電池製造業：

三峽每日靠發電賺到$1.35億元

若然屬實，中國將會成為最大贏家

條壩最多頂到多高水位？

中國又贏

賺埋唔夠蝕, 同埋全國用電量下降, 唔需要咁多電

Afraid west

有需要咁多電先講

死係人民嘅命

沒事兒沒事兒
只係技術性調整姐

咁開心唔好氹我喎

何俊仁當選咪一9樣

平時無洪水，水位可以去到175米，過咗先開心啦

有國安法，驚閪咩！

長江就好啦
屌你香港熱撚到雨都無滴

一定唔會有事，祖國萬歲～

靜啦

死嘅係賤民
贏嘅係國家
贏到開巷

不得不講條壩手工唔錯

推

中国水力發電又贏

條電網冇衝爛？？

没•事•儿

so what 又贏

唔係話洪水有利咩

希望無事

多難興邦 洪水日日賺 free money

無痛觸電安樂死服務

日日超額發電，三峽發大財

發死人財賺番黎嘅錢係屬於黨嘅，憑咩要黨為咗韭菜嘅損失孭飛

無事

無嘢既

國家日日進步
水位咪跟住進步囉
好事嚟

水為財
驚閪咩屌

幾時天滅中共

一定冇事
連登仔集氣

有危就有機

明居正講過，壩體本身難破壞，但閘門同升水機係弱點

沒事兒
信政府，唔怕

發電大國

可以賣電嘅

可防可控

再多啲

過咗175都係固若金湯啦 Wfc

人哋冇咗成千萬係人地既事 三峽大霸發電賺億幾就係領導既事 點同呢

中國平民嘅錢同命不嬲都唔值錢架啦
Who cares

固若金湯

唔怪得啲火電腦PK晒

冇事嘅

我相信已經冧咗都唔會如實報道

到時水位太高就會開晒咁多個窿黎降大霸水位
三峽唔會崩堤
但下游全線收皮

手術成功
但病人死左
中國又嬴

抽返啲水上壩

其實唔會冧 過180咪瀉出黎，不過下游慘姐

哈哈哈! 我一早做哂對沖, 點都係贏錢

d電多到電死人

可以,水壩儲電方式係開抽水機,用多餘電量抽返水上去儲水池

信黨 無事
日賺億幾 中國GDP又然

經濟損失$188億元

點計出黎

電解左d水咪可以救災

d電最後會去左邊

儲唔到架
而家全世界都有呢個問題
如果啲電可以儲起咁樣行雷一次就夠全市用一個月啦
問題係而家冇咁嘅技術啊
所以佢啲電發幾撚多都冇用 係唔會缺電
下游咁樣搞法一日經濟損失都唔只個一兩億啦

全速發電姐係全速洩洪

CLS
今日升得好快
入水過咗60000

咪酸
中國水壩點會有呢d問題

香港有雙普選個日都冇事呀

即係何妖好過AV仁?

咁撚大座嘢先賺億幾...

162 la

好多

我愛習主席 相信習主席

中國雙羸,水位羸,發電贏,贏兩次

全國水浸 發電廠漏電...
識游水都全國電死

140,000,000>0

信政府

利害了我的國

On9啦發電係要有控制
好似啲風車咁太慢又唔得太快又唔得
依家擺到明已經過撚晒標啦 仲要如果發唔到電即係更加多kinetic energy衝落下游

就係俾你哋班連燈仔日日燈 所以個壩到依家到未冧

687萬人影響先損失188億元？？？

咪傻 電係儲到架 尿袋咪儲到電囉

同意，大規模儲電，技術上仍未做到，所以發電廠發的電大部分要即發即用，用不了就浪費掉

1人$1000
差唔多啦

佢d鄉下仔唔識野
中國地大物博點會儲唔到電

一個城市既電要用幾多個尿袋?
其中一個爆炸咪玩完

成功研發永動機

又嬴

中國14億人，一人一個尿袋，裝爆你三峽啲電啊

經濟損失個數少左

中國製點會爆

勁呀咁大家以後唔洗自己差電

三峽大壩的32個發電機組亦全力發電

點解我眼睇既字入到腦入邊好似唔似同咗？

仲有幾十米，有排都未到頂wo

日均發電量達5.4億千瓦時

4人家庭一日用電約10千瓦
即係依家一日產生既電
夠5000萬家庭 ～2億人每日用量
中國又贏

點解6百幾萬人先損失188億咁少？

咁耐都無事一定係fake news

點解仲未爛

冇得開心，因為唔會過，重有好多人响壩内返緊工，識開多D閘放水，大壩冧已成泡影，等睇浸武漢喇

都話每人$1000
差唔多啦

熱狗=共匪 B 隊

純粹講電係儲到 另外小米是不會爆炸的 你是在質疑鄰國的技術？

唔係好過，只不過兩個都係撚樣

我黨又贏老美十條街，沒事沒事

大家要記得如果唔搞好新西，繼續岐視新西只會岀多幾個何君堯

推到大家都知熱狗不可投

其實可以聯入市區電網，唔會有多餘電量
除非都市區都用唔哂

過了162m